怦然心動！周子瑜膝上裙秀美腿 甜笑「1舉動」全網暴動

南韓女團TWICE的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣外型，獲得美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜冠軍，她的一顰一笑往往都能引起男粉絲暴動，只見最近有一段子瑜對著鏡頭放電的畫面在網路上瘋傳，後來才知道這是在宣傳TWICE明（6日）舉行日本線上演唱會的影片。

▲周子瑜擁有亮眼外型。（圖／翻攝自TWICE日本官方推特）

受到疫情影響，許多明星轉為開線上演唱會、線上粉絲見面會，女團TWICE今年1月底就驚喜宣布，即將在3月6日舉行日本線上演唱會《TWICE in wonderland》，從首張宣傳照可以看見，9名成員這次走復古風格，穿上雙排扣套裝，露出纖細美腿，戴上手套和貝蕾帽，一字排開每個人都耀眼奪目，令網友們的眼睛都不知道要看哪一名成員才好。

▲TWICE明（6日）舉行日本線上演唱會。（圖／翻攝自TWICE日本官方推特）

除了宣傳照之外，TWICE的日本官方社群平台，也陸續上傳每一名成員在拍照時的幕後花絮，昨（4日）周子瑜的個人版本壓軸登場，只見她穿著橘色套裝，放下一頭浪漫捲髮，影片中，周子瑜比了愛心，還回答幾個問題，例如：想要送給ONCE（TWICE粉絲名）是愛和力量，想給成員娜璉「狗狗們的愛」，至於印象深刻的禮物，是其他成員們她在生日的時候，寫給她的每一封信，她坦言「現在再打開看也非常感動」。

▲子瑜穿上復古裝也非常漂亮。（圖／翻攝自TWICE日本官方YouTube）

最後子瑜對著鏡頭甜喊「 這次是第一次舉行日本的線上演唱會，雖然是用這樣的方式，但因為能夠和ONCE們見面，所以感到非常開心，十分感謝大家，希望這次能一起創造美好的回憶，愛你們」，約莫2分鐘左右的影片，周子瑜再度秀出亮眼外型，令人忍不住狂讚「怦然心動的美貌」、「怎麼會有人長得這麼漂亮」、「果然是我老婆子瑜」。

▲子瑜對著鏡頭比愛心。（圖／翻攝自TWICE日本官方YouTube）

好有黑鮑嬌味愈老愈似

原來中国人咁靚女

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

中華民國人

一日 prc
一世 prc

一日Taiwanese
一世Taiwanese

點解次次周子瑜D post你都可以即刻入到嚟

我老婆點睇都咁靚

ok啦始終定延索啲

佢係周子瑜no 1 fan

太胖了

建議政府修訂網絡暴動罪

很美..

勁靚...

從未回糖

仲很正啱啱先射咗好多畀佢

p左圖

我老婆唔駛p圖的

究竟台灣一個月可能暴動幾多次

都係雞 被潛規則了

老化人